有無人發現，啲人20幾歲

20幾歲先讀Hd，羞唔羞恥？
身邊個個18歲，你已經20幾歲
你好無意思

樓主啱啱20幾歲既人串完？
樓主18歲？撚撚後？

係有問題 但一世人流流長 際遇造化係最重要

你知唔知自己講緊乜撚野
你諗清楚先啦

我都覺，其實幾多歲都好，只要係融入到嘅環境就得

如果係半工讀，夜晚果堆20幾係最後生，可以笑返啲三四十

其實我就係中間嘅望住啲人恥笑

係香港，個個都靠恥笑其他人去攞存在感

垃圾 現實中連笑佢地都唔敢 剩係識上連登開po笑

2字頭果啲人成浸老人除，真係唔想企埋去

我根本唔洗笑佢地 做乜吖你
唔通你係20幾歲嗰班

ching識波，直頭想幫佢地沖涼，洗走浸老人除

咁你開po個目的係咩？
唔係

開po係想自嘲得唔得

有幾好笑?

好多人都係轉行後，為咗增值，半工讀HD, 呢啲人先有拼勁，好過啲唔夠分入U, 讀HD科科都係60分唔夠嘅毒L

啱吖，呢啲人我好尊敬，但而家大部分人都係9讀，無目的

咁你開post嘅意義係乜

其實廿十頭又唔洗介意嘅，差個一兩年其實無乜所謂 嗰時有個同學好似成25歲先嚟讀，後尾又比佢駁番上大學(yr1 entry)，讀完fresh grad出嚟起碼三十歲

只係覺得自己好廢，20歲都有

有動力嗰下好，我已經無乜動力

讀HD都好意思笑人

真係 唔係大學都好意思笑人